#黃店 京都念慈菴瘋狂喺VIU TV賣 #二月廿九延伸劇情廣告 #二月廿九

今日再睇二月廿九
片頭廣告播埋延伸劇情

算唔算黃店呢?